人民日報—香港書展賣繁體字書籍就是港獨！

你自己唔係出繁體字出文咩？